Grandblue 37話

bitch睇嚟同男主唔會有進一步發展

下話講愛菜
有預感佢都會收皮

先手必敗

或者有機會北原覺得冇咩所謂，之後同愛菜一齊，然後就WA2

應該唔會啦 佢對妝屍獸一啲興趣都無

佢
佢咁想做現充，有機會答應住先

係咪要完啦
開始收人皮

但同時佢仲同佢表妹扮緊一齊, 所以應該就唔會啦

完全唔記得表妹

但係北原雖然想做現充，但佢係某啲位都幾似正常人

現充咪就係正常人